Microsoft Flight Simulator 有得玩喇 (2)

FS2020 vs 真實:

hp個新vr眼鏡支援隻game。即刻訂左

我得隻舊 oculus....不過唔知支唔支援喇

問題係矇住對眼點禁啲 controller 既制

其實係可以的....你慣左就得
飛行好多時都係 muscle memory

reddit有分析，4 core CPU係會非常影響GPU load繼而令FPS下跌，6 core以上作用就開始減少
所以點解有人用7700k都lag到hihi

即係越多春越好

一定係，但8核開始提升唔明顯

下晝先讚747 vnav今日無問題，頭先開approach mode嗰陣即刻撞俾我睇

今朝終於成功拎到架 787 由香港飛到倫敦希斯路

standard edition

一係無貨，一係90日貨期，香港突然多咗一堆機師師

我依家用住手制玩

lm 啱啱飛咗轉RCTP VHHH

呢集rudder用keyboard用0 enter變左一禁實去到最盡，一放手就返回原位，係地面用rudder會翻側咁fsx有得一下一下禁然後佢自己會hold住，禁5先返回原位

頭先係trim果度set但無反應，有無巴打知點樣set返fsx咁

想請教之前教set個flight plan 係點諗出黎
係自己諗定係有default

仲可以直接import flight plan

Thrustmaster sidestick $640 依度包埋送貨....
重有 throttle $799.....不過要預訂....

set 左flight plan 個ATC仲係咁叫我expedite your climb to 11000ft
係咪正常

條 route 其實係 OCEAN V3 M750 DADON G581 PARPA
通常成日飛的路線都會記得條路點行.....

即係佢叫你盡快去到 11000 呎
IFR 飛機要聽 ATC 指示

想問問crz fl/temp 係咩黎?

真實世界ATC係唔係一定會跟waypoint嘅高度限制俾instructions定係佢哋可以唔跟？

例如game入面waypoint ABCDE係15000B，但係ATC只叫我去18000，現實會唔會咁做？

較trim果陣 elevator 洗唔洗推返平

cruise flight level 同 temperature

其實係會....SID 入面的高度只係 reference (或者方便ATC 唔駛講咁多野)...
ATC 可以俾指示.....但係指示唔可以低過 Minimum Radar Vector Altitude...

正式黎講係用 yoke / stick hold 住個姿態先
之後用 trim 較到 yoke / stick 個壓力消失....放手就會 hold 住個飛行姿態

但係 flight sim 的 joystick / yoke 係行彈簧所以無左依樣野
要自己用 trim 去就....令到放手的時候 hold d 住你想要的姿態

明白

搵一個唔識 sim 的人玩 sim 就...
(同埋 airline pilots 有幾多會飛翻 GA)

未買到joystick用緊keyboard玩

2000分無了，佢最平219
最後一個係我手

估唔到陳年1050 ti都開到medium 廿尾-30fps

1060開low都非常疾，已經9代i7，三星ssd

3gb 1060?

1050ti+ i7 7700hq

6GB，開個訓練場已經少建築物，起碼等兩分鐘先郁得，睇到D山build緊，ram又有16GB，steam果堆勁野都問題不大，呢隻買咗MS官網

想買個RUDDER PEDAL踩下, 有冇推薦?

試下樓上用嗰啲developer mode睇下係唔係cpu問題

我 8代i5+1060 6Gb medium 30-40fps幾穩定，係啲handcrafted大機場會落到15-25fps

thrustmaster t.flight rudder pedal

你開左咩先...我 1070 飛小型機 high to ultra 都順

佢low，明明hardware仲勁過我

$899

其實有錢我想買全金屬果隻....但係真係好貴下

嗰隻我玩過 真係幾好踩
不過好重

做乜9我地面d building唔係立體，vhhh得登機橋，冇建築物

我果時買左 Saitek Combat 因為佢都係金屬
原來只係個腳制係金屬.....中間較鬆緊度果個係膠
用唔夠兩個月就俾我拉爆左

夜d試8950HK @4.6ghz
32gb ram
2080玩到咩效果

有冇人會玩GA group flight

我依家由 Jersey 飛緊返 Essex....係 Gatwick 附近

今集畫面好正 , 低飛遊世界旅遊點 .
google map 搵景點 gps座標
game 內輸入座標， 遊世界
忍唔住買 T16000M 玩，買隻靚少少。
世界咁大， 最緊要有興趣。

要幾耐

兩個半鐘左右啦....

好似work
同埋load得快左

你飛邊架??
我用DA40飛緊Florida tour,一程個幾鐘

係game入面較視窗mode得唔得？

當然係 Robin DR400....
因為佢特性同飛行感覺同佢兄弟 HR200 差唔多
對我黎講用黎訓練翻自己技術一流

for full screen
唔知window mode 得唔得

古巴對出嘅熱帶氣旋羅拉
可惜weather bug鬼咗 起晒白頭浪都係風速3 knots.
淨係呢個已經贏晒咩 FSX P3D xplane
直頭做咗個型態出嚟 唔係淨係高風速 overcast 就算

你試下轉用歐洲 server 好似正常少少
頭先係 Jersey 29kts 起飛好似變左直昇機咁

Fps有提升？

PCGamer’s benchmark used an Intel Core i7-9700K, an Nvidia GeForce RTX 2080, and 32 GB of DDR4 RAM at 2666 MHz. The game was tested at 1440p (2560x1440) with the High preset. The rig managed an average of 65 FPS when cruising at high altitude and using the exterior camera. However, moving into the cockpit tanked the FPS to 38, and landing using the exterior camera managed 37 FPS.

用緊9600k 5.0ghz
1070ti
2k ultra 40fps
只係去到多樓地方30fps
算係咁啦

steam版點搵個exe file?
search左都無

自膠
搵到 試試先

真係快咗。。fps 高咗。。順咗好多， THX

感覺有 冇實測
load 快咗就肯定

隻game 好神奇
我由Windows 1903 update去2004版
Load 快左一倍
一陣試吓呢個

呢個方法無論用喺FSX P3D都得
即係話呢樣嘢咁多年嚟都冇改善過

請問冇有人知點解架747熄晒AP, 無開assist landing又冇搵AI pilot渣都識自己加減速

exe點搵
自膠左先

去steam library右click MFS->內容->本機檔案->瀏覽本機檔案 就搵到

收工試下
希望唔洗入game load5分鐘

感覺條loading bar 跳快咗

感覺上fps 都高咗，但未有時間詳細試

頭先飛日本個機場，上空望落去都唔夠40FPS (4K)

嬲嬲哋開夠5K 算，反正都KEEP 住近30FPS

新手未玩過

好似話遲啲會4K出VR配件

到時買曬手制腳制嚟玩模擬撞山

A/T armed
自動油門仲開住左？ 佢會自動Keep返你mcp上面嘅顯示嘅嗰個速度

有冇人部a320喺差唔多land嗰陣會自己微微向左/右bank?

唔覺....係咪有風的影響?

bug嚟 等緊fix

想問隻game撞山會唔會爆炸

定係好似前集撞完到可以拉返升?

熄vsync? 我external cam開high 都有40fps, cockpit就點較都得20
laptop spec
i7-7700hq
16gb ram
GTX1060 6gb

定係stream live data 出事

值唔值得買貴版要隻787, m$ d機真係做得好一般, 好多制冇得禁

隻game好似要2019 fall update

我當買d機場咋
為返三十幾蚊個
d機無乜期望
雖然好過晒之前d default機

除左LHR同FRA好似都唔吸引

其實今集runway起飛加速到咁上下就飄到仆街係咪正常完全hold唔到係中線
之前fsx架機都好穩定

好多bug下
d線亂鳩咁黎
d燈又係
一時好貼有兩粒 一時一段路都無燈

會冇啦啦有幾粒燈膽係路中心

其實現實都係咁，機師都要微調， 同埋唔好有強迫症一定要對啱中線，條runway夠寬，唔會咁易走出草皮

有冇人可以話我知個ap係咩問題

Altitude hold 有 bug....你可以轉飛 A320 or 787

有得setting熄左佢 雖然都知唔現實 不過太難做到

我睇人地youtube又冇咁既問題既

有無人知點解我係cockpit度禁唔到野 咩都禁唔到好似lock住左

唔係...佢可以轉去風嗰個方向，而唔係俾風吹走

見樓下同上網啲片都話係bug

我覺得貴版睇你想唔想要嗰啲handcrafted airports，淨係為咗787比多啲錢我覺得唔值

開ATC或者VFR map出嚟之後將個box拉嚟拉去就得

因為我真機試過唔做 crosswind technique 真係會吹起一邊翼

LEFT TURNING TENDENCIES

default 747 同PMDG 747 有冇得比?

google完
上左堂physics

Gigabyte有隻G34WQC 21:9 3千6蚊 好抵

21:9玩應該好正

個問題係 拎個xbox Controller好難keep得到 定還是要trim去右？

轉完歐洲server個風速都係停咗225°@3kts 係咪bugs嚟

聽日update70幾Gb

又準備down唔到

今次要down幾多個鐘

等睇update完仲多左bug

個瀑布崩咗...

PMDG完勝 無可比性

急問
如果要align aircraft on the center of the runway
用keyboard既 要點禁？

你仲高過我
我3600＋16gb ram＋1070oc都係35左右，設定set high

default根本玩唔到，飛三次炒三次

佢可以即時改個時間天氣真係好正

仲飛緊P3DV4 既路過...

玩到啲大廠出晒addon先轉會都唔遲

我而家裝緊v5

等你地幫 m$ 手 de哂 bug
active sky呀 pmdg呀 fslab同 mcj出齊 addon先開始考慮轉

Take off個陣唔會做任何trimming去counter left turning tendencies

淨係會用rudder去maintain centreline

有人mod緊隻 default 320，話會mod到全部function用得
如果成事可以慳返買payware

無左咩？我重見到 wo...

真實一推油就一定要用右 rudder
收油就左 rudder

zibo 737 的 FS2020 版？

係咪只限單螺旋槳機？
其他type會唔會

其他的唔會...

話說點解有時atc講野會冇聲 但我答atc就有
係咪bug黎

azure 的 bug 黎...似乎同 connection 有關

可以去d想去既地方

Active sky已經覺得冇需要

出game 頭兩日有呢個問題 跟住呢排都唔見

飛787
Cockpit view 得10-20fps
Graphic已經low

Developers 話limited by mainthreat
但cpu gpu ram都用唔盡
有冇野可以搞

留名

好多人都係咁，如果你用camera view，FPS同loading係正常嘅話就唔關硬件同Driver事，係隻game問題，要等以後optimize

Thx

approach 緊幾時先開 loc 同approach mode 等佢guide你降落?

我記得有巴打話轉咗彎向跑道就開

我直接用appr，因為佢會同時align loc and GS

同問

tune好 nav radar freq同 crs之後就可以禁 loc/app等佢自己追台
注意要 capture左 loc先先會 capture glide slope
所以如果太高既話 cap完 loc要用 fpm追 g/s粒 diamond
可以留意 pfd上面中間同右邊個 loc同 g/s有冇變綠字加方框

利申：p3dv4 pmdg 747/737 飛法,不過 flight sim基本上應該全世界都係同一玩法

i5 9400
2070super
16gb ram
玩唔玩到

另外有改成中文版既工作坊未

同你一樣spec玩到hiend 不過ultra既fps會好低
巴哈個邊好似有 不過都係用英文會好啲 因為好多專用名詞譯中文會反而唔明

Localiser capture 夾角應該係 45 度以下....最好 30 度左右
Glideslope 低比高好....因為低先有機會接到....

你有咩唔明上網查下....或者係依度問下我地都無問題
但我真心覺得要接觸航空就真係要接觸英文

down到80幾gb跳電， 再入番去就不停咁please wait，唔係要重新down過咁撚戇鳩掛

我想問下佢係咪無降落用嘅 auto spoiler 呢個功能？搵左好耐都唔見有

Touch down 之後自動升起 spoiler 果種

你有無set auto brake同 set spoiler 去arm ?

A320有
但係唔知點解一manual brake disarm autobrake就disarm埋speedbrake
搞到好似冇開咁

上youtube搵原來其他人都有呢個問題，del咗啲file搞掂繼續down埋落去

要手動拉條桿

想知airliner係咪暫時得787有head up display?
點解呢樣野airliner咁唔普及?

新機好多都有....始終都係新科技由軍轉民用

上網睇返都係15年左右既機開始至有HUD?
覺得HUD landing既時候好有用

好似787定737max開始有

官方好似無出patch notes講整咗啲乜?

想請問一樣野
有時ATC問佢用邊條runway降落, 譬如係runway 18 咁
但去MCDU揀arrival時佢出左幾個option俾我
例如ILS 18U, ILS 18V, ILS 18W咁
應該點決定揀邊個同埋有乜分別?

suppose gear down就會自動arm
manual arm 就向上拉技speedbrake

要睇翻果份航圖講緊咩路線
通常係 18L 18C 18R for left, centre, right

有得訂終於

UM... 我諗唔會有人咁痴線背對住條runway 去cap loc 掛...
不過我試過成80度夾角都cap 倒loc (default 機唔知啦)

G/S 果度我指係飛得高過條G/S 要用大vs/ fpm 去追番
因為應該好多都有條rule 係deny G/S before LOC capture (PMDG 可以熄呢個option 既)

佢應該係講同一條runway有幾種 ILS approach, 姐係ILS18L Y, ILS18L Z, ILS 18L X

btw有無人update到？定係未release patch?

我反而用唔慣隻HUD
硬係覺得佢擋住我望runway 拎ref point 個感覺

搭單問ils frequency 邊到睇
玩開xplane 㩒機場就有

想問呢張圖指咩功能？

香港代理都冇得訂，暫時

有個正方制, 係棍下方, 可以 LOCK RUDDER 防止轉動.
大機唔會係空中用 RUDDER , 只有地面滑行泊位先會用.
反而 T16000M 款 冇 LOCK RDDER 呢個功能 .

咁本身佢呢set都無rudder, 個lock係咪無意思？

呢到有講...有咩問題可以留言問佢

我就反而係runway準備take off 架機係咁向右飄，用rudder tune 都冇用, 起飛後都飛唔到直線

twist axis 咪就係 rudder

最新燒析
今日唔放patch，只會講下個patch嘅details

仲等我係咁重開隻Game

唔係28號出咩?

嗰嗰都話27，點知今日係放details

要用幾多錢先做到

最後Parking個到笑撚左

- 睇下係咪crosswind
- 推油唔好一下推到底, 俾35~45% N1 先, stabilized 之後先TO/GA 或者FLEX
- <80kts 用front wheel, rudder 冇aero loading 俾佢整moment 出黎扭架機
- positive rate 之後直接指個頭去風向果邊 (鐘意挑戰難度可以用E6B 計下要幾多度wind correction, for fun 就求其指少少之後禁著autopilot 叫電腦幫你計啦)

game入面有無得睇？

Co-pilot 個PFD 同ND 調轉左喎

有無人打算入G2玩VR

其實appr land 去到500ft關ap 係咪應該再熄左個自動油門？

啲原裝機係咪門都開唔到
搵唔到掣開門

好問題

是，要用baggage catering jetway先會自動開門

唔該巴打
慣哂FSX手勢而家好唔慣

同埋我揾唔至佢default keyboard setting個cabin inside view個制係咩

training控部機直飛都好難控
用keyboard玩係咪仆街硬

依家啲人整緊 320nx，到時應該可以郁吓啲門

要睇機型 好似777就可以唔駛斷Autothrottle去land(Boeing recommend) 其他唔係咁清楚

今集無cabin機翼位view?

以前玩P3D FSX用mouse好易玩 今集好難玩

Thanks ching 雖然有d 唔明不過我試下play around 先

咁多位有冇咩guide or tutorial 可以推介俾newbie 學玩好d flight sim? 見你哋個個都講得好 pro 有用physics 去support, 都想學好少少唔想亂咁玩. Thx

唔一定
係minimum前要熄AP 但係可以keep AT on

去到部機叫retard個陣throttle idle AT會自動disconnect

Airbus係咁

唔同既ILS suffix代表唔同既procedures

佢哋可能approach有少少唔同
又或者missed approach procedures唔同

現實會係ATIS/ ATC advice

想問下上到14000ft
個窗咁樣係唔係正常？
果啲乜heat de-ice都已經開曬

我無update 嘅？

又要點先chok到出嚟？

我係down緊隻game落嚟， 但佢有bug，已fix

即係未有patch?

我冇見有patch, 我都係自己喺個file度del咗啲嘢之後跟住佢先可以繼續run繼續download

隻game易crash到痴線
飛d ultra short-haul差唔多一半機會未land已經彈game
我係3700x 2070u 32gb ram

玩咗42個鐘冇彈過
睇下係咪overheat 之類

頭先跟住ATC descend 指示搞到撞山

借問聲a320 個自動油門係邊到？
發現成日無熄到佢

屌 好正

照計除咗engine start up同secure應該唔洗關架

唔知點解用唔到ILS land
有冇youtube 教學可以睇

成個罩罩住個機場咩事
好多台灣機場都會係咁

去FMC 嘅NAV RAD個頁check下 ILS frequency啱唔啱先 之後再跟上面巴打 留意返高度同角度 應該無死

Btw
320

approach 要揀返 有ILS 係頭果D先得

千令兩千筆直買咩gear 黎玩爽d?
利申從來無玩過

landing gear

較左Madrid返香港, 訓完起身都未飛完

等出VR修正埋bug一次買嚟玩

747飛飛下俾個ATC叫我reset transponder想問應該點re?

未起返套X52前, 用kb玩training landing個關, 飛十次炒八次

320都遇過 係咪bug嚟？
我較完transponder都話我冇較 跟住就cancel我個IFR
用AI control又冇問題

有無 set 去 TA/RA?

有呀 同AI一樣 佢做到但係我做唔到

PATCH UPDATE COMING WITHIN 7 DAYS

STABILITY ISSUES
- The title will no longer crash when different input devices/peripherals are disconnected
- The title will no longer crash when the TBM 930 package is deleted

INSTALLATION ISSUES
- The install process will no longer be blocked after a partial decompression of a package
- The install process will no longer be blocked when a local user account includes non-ASCII characters
- The install process will no longer be blocked after a failed connection to servers
- The install process will no longer display an empty onboarding screen under certain conditions
- The title will download a critical missing/deleted package to access the main menu even if the save data preference is set to offline (when an internet connection is available)

CONTENT MANAGER
- The title will no longer automatically download packages that have been deleted through the content manager
- The content manager will no longer get stuck in an infinite loading state when checked offline
- The Creator name of the packages should now be properly updated

SIMCONNECT
- Significant FPS drop when using Simconnect should no longer affect the experience

OPTIMIZATION
- The performance of the title has been improved when the Display name plate option is set to active

MARKETPLACE
- The correct currency is now properly updated in the marketplace

今朝睇完覺得個update 流流哋

無乜實際內容

繼續唔使玩747
Wind 225 @3

最重要天氣 嗰d都唔fix

autopilot我都明無咁快，但係佢live weather都唔搞

飛去颱風眼壁，Wind 225 @3

呢d爛地圖都唔駛旨意佢會fix架啦？

咁出名的地標都搞到咁

我琴晚訓前dc左手制然後crash 左，好慘。。飛左5個鐘

淨係個seatbelt sign整個聲效都廢時搞 你就知佢會搞幾耐

我想問下，佢唔係話可以 upgrade edition 嘅咩？

我買最平果隻，我入到去見到，佢果個 upgrade 個價係同你去買一個 Deluxe / Premium Deluxe 係無分別

俾正價都叫做 upgrade?

暫時未諗住 upgrade 純粹問

佢就係焗你一開始買貴啲

成日crash揮手區

P3D唔disable嘅話
個mon會閃黑色

- The title will no longer crash when different input devices/peripherals are disconnected

唔知係咪個xbox手制有時冇禁一排disconnect搞到crash

頭先飛到就catch ILS又彈左，A320

想問下如果用keyboard 玩
Take off 教學果到㩒咩制
架機先識向前滑行？
係咪買翻個Xbox 手制玩好d?

反而 google earth 3D 瀑布高度準確.

gpu 校慢啲

AMD 3600
16GB RAM
1650 Super

可以開到咩畫質？

想問下飛飛下隻滑鼠禁唔到panel啲制可以點

開ATC/VFR map，將個chatbox拉嚟拉去

着晒anti ice都咁係咩事 飛落又冇問題

成功唔該灑

師兄你部機都幾嚴重下
Anti ice只係包engine, wing, probe同window
其他地方唔包

我試過一次就無結過冰 無開anti ice
點先可以再整結冰

咁我可以點做

飛gatwick>munich 全程FL360係雲層搞到咁

有冇得熄左個overstress佢
成日飛飛下cut停左我
都仲未識玩

建議最少set 16GB VRAM

option有得熄

ctrl + num del 再用0同ENTER

where

陣間食飯上FL360睇睇先

Niagara Falls

㩒0同enter見到個腳踏有反應
但架車機仲係唔識向前行
已經ctrl+num del 放左個break

試咗2次用 747 由 RTCP 飛 VHHH 都喺中途crash
但相反由 VHHH 飛 RTCP就成功過一次

俾油
好似係f2 f3

打錯，RCTP先啱

掂左
謝謝各位

想問下自己set 個D 路線
降落左要停係邊

是但搵個啱心水啱size嘅gate去停

都係上網睇下教學先
玩完佢個教學好似好多detail野都唔識

1080 high

屌,飛飛下無油收左皮

可以空中加油

膠占巴用咩plan UK VFR flight route?

真圖
呢個係咪只有UK?

Duxford?

Sky Demon, 佢用個APP

慢機又嫌佢慢
快機又唔識降落

真圖 - I go to the museum by plane.

準備land hkg下降果時有彈
隻game有冇得save checkpoint架

跟youtube片學start up但撻唔起，想問邊個位做錯左
出面睇到engine會轉但一直show xx xx%

嬲嬲地用返ctrl + E

fuel pump 未開

係咪呢兩個位？

Fuel pump off咗

圈圈下面

6粒off熄哂？

Off 着燈代表off，冇Off制就代表係開着左

搞掂著到
thx 各位ching

Zibo真係世界級
mod完跟本就係PMDG級別
仲要唔洗錢

ils approach果時搖搖板咁左右fing係bug?
明明得2,3kts風

Airbus黎講 overhead panel所有燈熄曬就係ready to go, 真係好user friendly

利申airbus cockpit愛好者

amazon訂好定係等香港代理好？

我amazon
香港有排都未有

立即課金

我發現 FS2020 taxi 有個好大嘅問題

我用 keyboard
FS 舊版本係用 0 同 Enter 控制左右，5 字回正
但 2020 係放開 0 同 Enter 就自動回正
咁樣搞到 taxi 難左好多，個彎好難轉得靚

佢今集D SETTING真係退晒步,唔知係咪要就console

會唔會有中文~~

揸真飛機邊有中文你睇 學英文好時機呀清

佢咪又係無貨要預訂...
全球都係十月底先會發售 bundle

但係有法文.....
(英國版真機係寫英文....係法國版先係寫法文)

係咩
不過唔緊要啦 香港應該都要食炒價

岩岩買左隻game download個陣卡左係個asobo-landingchallenge個patch到勁耐

隻game係咁crash

係map整waypoint都彈

未試過玩到一次完整
其實係咪一個機場飛去另一個
落左地就自己出番menu就得
唔會有咩完成之類既野彈出黎

試過full flight from gate to gate一secure熄電就有flight log show

如果787 好lag
可以試吓呢個mod

個個都話crash但係我又未試過

利申: 16gb ram

我用手制玩
隻手制有時connect唔好會斷一斷線
一斷線就會crash

呢部嘢係唔係真係玩得到FS2020?

兩皮野都無2080ti...

忍多個禮拜就得

即係搵柒笨? 有咩model好推介? 一定要notebook

而家無得預訂啦，應該預售果批無曬貨了。好在早一步訂左

我覺得係overheat

我都係 飛咗卅個鐘都未彈過
32gb ram

個個都覺得自己部電腦好勁
咪下下推爆
結果一係部電腦頂唔順
一係散熱頂唔順

較全low都crash
所以都係較最高算
多d save冇問題

我都懷疑係 好彩部機砌個陣諗過度過點散熱
2080super 4K Untra 長期78度

燒doughnut + prime95 幾個鐘都冇事，但Microsoft flight sim 就crash

巴絲們係玩咩版本架？

有無人係買premium deluxe bundle架？

2080ti 4K ultra長期70度都crash

Tune it to 7777

我係....

我上網睇好似無咩分別，最主要佢deluxe既機場我唔大機會去，另外就係本身普通版包左747-8，同架747-10差唔多樣

747-10

買 基本版得啦 反正都係等addon

砌機好過啦
等緊出新display card

無位放desktop

Ap1同ap2有咩分別？

諗緊買哩個定honeycomb個yoke好

好似yoke好玩d?

雙持最好
等人唔玩放二手出嚟

做咩一轉cockpit view就跌fps
external view有45, 一轉cockpit就得返30
就算external zoom近架機都會跌fps

可能係佢glass display refresh rate 太高
一入787 fps 得10-20
CPU GPU RAM 用唔盡
裝左呢個mode就用得盡GPU升左20FPS

2個AP功能上冇分別

AP2主要係設計for redundancy同ILS用

AP1會跟Flight Director 1(FD1)做野
AP2跟FD2

咁熄左FD2 開唔開到AP2?

開到
FD只係一個reference俾pilot話個AP想部機點行

點解v/s set做2000但實際hold左係500唔識變？

有咩laptop推介
大家用咩laptop玩

a320 touchdown前無啦啦向左bank炒左係咪bug

點解買左deluxe 版得20架機？之間好似有巴打講過點樣出返25架機但小弟搵唔返個post, 有冇好心巴打解答小弟🙏🙏

好似以前pmdg咁，推高refresh rate就疾到仆街

咁簡單d野都唔fix
要playerbase幫你fix

ys

有冇push managed altitude ?
同埋未去到指定speed唔會climb

係地面果陣個knots speed 係點control 會唔會成日踩慢佢

用throttle控制
真實推少少架機就去 就可以idle返
msfs似乎未做到 雖然佢聲稱改善左地面操控

呢個有用，唔該哂

想問Hori Flight Stick 支不支援

有冇人試過玩玩下個virtual cockpit 冇反應

想問callsign同tail number 邊到set
同埋有無得set一次用到尾
之前set過無左

有冇人taxi去parking果陣成日盪失路唔知去邊

重點係隻game唔allow你AP1+2
同時AP1 or 2都做到auto land

world map揀飛機嗰度有atc option 可以轉

地面d牌好似整得唔夠又細粒
開咗箭嘴算

揾到了但係咪次次開game都要set一次...

每飛一次都要改 suppose你每次都唔同啦

認真 唔好用laptop玩flightsim

有冇網搵到啲機場地圖

比較想問可唔可以轉番氣壓unit

我入到去download到9.33GB就成隻game hang咗，右下角個loading圓圈都唔郁，試過重裝幾次都係到9.33GB就hang，究竟咩事？

i3 9100k gtx 1660 super 係咪都會lag 到hihi?

你係咪用中文windows呀

Google打機場ICAO Code+chart
Eg VHHH Chart

我覺得唔會
我用 GTX1650 都唔 lag
不過我係 i5 10400

泊好部a320
搵左十分鐘都唔知點關機

Google 搵到但通常唔齊或者唔update 如果有心玩落去嘅可以訂閱Navigraph 個體驗正好多

熄咗兩個Master咪得囉

熄燈熄engine，上面overhead panel熄埋fuel pumps, APU and battery

巴打邊到開？

Thanks
原來係頭頂

唔開4k, 1080 only 好d?
VR 係咪行得high load 過 4k?

setting or assist 入面有個叫taxi ribbon

我係 1080, 我無 4K mon
唔知 4K 係點

i3 gtx1660仲諗4K

我冇4k, 不過行VR 要勁過4k?

冇RTX3090都唔駛諗4K
2080 TI 用Ultra setting 只有around 30 FPS...

希望有vr版

好易彈game

有無人開developer mode 成日limited by mainthread 係cpu 定gpu bottleneck

我都係咁求救

就算有vr，都要貴價機夾貴價vr
唔係啲字會矇晒

就算vr我諗都係用mon正
唔同戰機果類有咁大視角同要dogfight

試下

live weather是咪fix jor?

依家香港西南FL360有 028@16

試左好多次都唔得...都唔知做乜...

退錢 玩住普通機先
買左premium deluxe 好後悔

點樣可以將架A320改做國泰既外貌

暫時得KA

點樣可以改

放3D Pro Joystick , 有需要pm

lihkg邊有pm㗎

留tg ga ma

我甩左p😱

想請問一下係咪有得幫架飛機換噴漆

重有 HKE

10蚊雞好抵玩

Tg: psiu9

$39都抵啦 咁多隻game

咩setting

佢stuck咗
我重開咗3,4次 download曬
就ok

4K？

有冇人知隻game上唔上到1080p144
我好似lock咗喺60

咁就唔知啦

我係4800H+2060 1080p上到60fps

佢1440，即係2k，同1080有分別

上限好似係60

但係唔會2080s lowest都得30

有F18揸啱啱試左好快睇風景好正，最快800幾

熄VSync咪得
不過我諗Titan都上唔到144，同埋Simulator要144Hz做乜，30玩到60以上已經睇唔到分別

我2070S都係30-40，，，，
不過我諗都有機會關網速事，應該下載唔切地圖所以lag

外國測試後推薦Setting，使用GTX1080

Anti Aliasing
推薦：TAA

Terrain Level Of Detail
推薦：100

Terrain Vector Data
推薦：Ultra

Buildings
推薦：Medium (低端)、High（中端）、Ultra (高端)

Trees
推薦：Medium (低/中端)、High（高端）

Grass and Bushes
推薦：High

Objects Level of Detail
推薦：100

Volumetric Clouds
推薦：Medium (低端)、High（中端）、Ultra (高端)

Texture Resolution
推薦：Ultra （如GPU爆VRam可調低）

Anisotropic Filtering
推薦：16x

Texture Supersampling
推薦：Off

Texture Synthesis
推薦：Ultra

Water Waves
推薦：Medium

Shadow Maps
推薦：1536

Terrain Shadows
推薦：512

Contact Shadows
推薦：Ultra

Windshield Effects
推薦：High

Ambient Occlusion
推薦：High

Reflections
推薦：Ultra

Light Shafts
推薦：Ultra

Bloom
推薦：On

Depth of Field
推薦：Ultra

Lens Correction
推薦：Off （有Bug）

Lens Flare
推薦：On

ultra on 1440p？

覺得GPU對比FPS有問題嘅check下自己render scaling幾多，加減10已經可以爭幾個FPS

Hiend 1440p

3090出未呀，要玩60fps呀

一陣返去開那霸機場飛入美沙克

官方update?

我試咗 787 Hi-End 1080p RTX2060 20-30fps

1080Ti 4K
70% Render Scaling
35fps

mod， 仲有p51嗰啲

有冇人覺得啲bush trips 都幾好玩

好想快啲有 A350 addon 出

Down 咗fs2020 但部機唔夠力推 click fly 之後就彈game

P3D都未有 預咗等十年八載

係時候Upgrade部機

DA40NG 係咪最好渣既機

中意傳統儀表板

多左人加入個pool
addon有機會快出左

反而係硬件先係問題
今代top tier都唔夠推ultra
下代提升到幾多就真係問題

今日download完試飛香港,除咗game入面嘅landmark係3D之外,入面全部都係2D map, 試過high quality manual cache同埋重新裝過
所有online設定、bing data同photogrammetry都開曬,畫質係high-end present,有冇人知道可以點做

可以試下 preload cache

即係rolling cache下面嘅manual cache?

吸引人入坑唔係問題
留得住而且肯揼錢落去先係問題
好多入坑嘅中學生根本就冇經濟能力去買幾百蚊嘅add-on
更何況佢哋根本就冇信用卡
代購又係煩

希望Direct X 12.2發揮到30系列GPU實力

其實2系卡都未用得盡

仲行緊Dx11

咁又唔好低估新入坑人士嘅消費能力
淨係Joystick同你賣斷市己經有得計

而addon入手途徑
舊時FSX年代
見高登腦場有Wlico Airbus family addon賣

如果今集唔一定焗用網上更新
搵人做搞手買賣實體版係有得諗

yes 可以試下

而家盒裝add-on買少見少啦

係
Single engine只飛diamond

那霸出發飛左入美沙克風眼
好撚正

點樣開天氣雷達

呢度

又係225@3kts

等fix

轉US ser fix到

淨係得大雨同埋乜都睇唔到

風? 225@3

無用

我得喎 咁奇怪

飛入都無風
想問下點轉ser？

ESC
右上角撳自己個名

thx bro

推我都係1080

想問下自動駕駛如果有set flight plan 係唔係開咗就唔洗set 高度+方向?
利申 完全零概念 新手

轉左美國ser
我飛到個風好近，架機都係超定
高低都試過，想問下係唔係正常

揸 A320neo 果陣有時用 autopilot 較高度，如果無較 V/S 好多時候會一下子衝到上五千幾 V/S

真機係咪都會咁誇張？

5000 in real life你死撚咗啦

你試埋747，仲誇張

spacex simulator

模擬飛行集中討論區(30) MSFS is a joke

回下帶先

仲有RCTP taxiway chok過行龍翔道

真實世界嗰度都係泥漿地

地景唔笑住

佢個taxi ribbon ⁠label錯runway仲on9

RWY05 mark做RWY23

default就算鳩數啦
add-on廠一樣試過搞錯呢啲

希望佢會改善下啦
唔想每次改高度都要人手較一次 V/S
有時 climb 到 ATC 要求你到果個位果陣又要繼續 climb
原本人手 set 左 V/S, 一改個高度又無左個人手 set 嘅 V/S, 有時唔為意佢又衝上五千幾
過六千都試過

最慘係有時佢五千幾 V/S 向上升，搞到不斷跌速而你又唔為意個速度係咁跌

淨係fix返hold altitude已經心滿意足

如果SPD, ALT, HDG都係manage mode
而且你有set mcdu既話就唔洗

Boeing叫LNAV & VNAV

高度都係要set 例如佢一開始default 10000ft. 你climb到 10000就會hold 或者descent個陣 無較低MCP嘅高度 佢過左T/D（Top of descent) 都唔識自己下降

Hdg 開左LNAV就可以唔駛嘅

呢幾日想配埋套Hotas
Thrustmaster Hotas Warthog好似平民價錢黎講算最好
Logitech G X56好似唔及前者 (特別我DCS買左A10)

Rudder可能唔買算

Warthog joystick無得控制rudder喎

不明白 live weather 下台灣對出仍然好好天

一舊雲都無

有bug?

台灣西部？

server bug
試下轉歐洲或者美國server
不過有人話都係會一樣有問題

飛澳洲佢同我講依家係上晝11點

我想請教下，點樣好似啲youtube啲人咁，個人可以地面行。我跟佢地教學，係showcase到set野，但都唔係太得

有無 set 到 live?

設定開 developer MODE,
開完 頂部多咗 menu 選擇 . 搵 ...開自由鏡頭.

得閒試下，謝謝

drones MODE 都可以. 按 insert 直接開 drone
用 Keyboard 控制 , a,s,w,x, r,f , 角度可按 4 , 5 ,6 ,8 ,2......
但冇 developer mode 行得咁快. .

怎樣轉server?

UTC time？

右上角click profile
呢個post講咗不下十次

有，一直用緊live

local time

有興趣可以一齊飛....約埋邊度等就得
不過 server 好似唔一樣會消失

諗住地面用xbox手制控 唔得就用車用既油門/brake黎控, 再唔得至買rudder

其實唔係好得....因為 rudder 有三個 axis 一個係左右重有兩個係 toe brakes

仲有hotas warthog如果擺枱面會好撚高
加上佢枝stick好硬 用耐會攰
要另外買個mount裝 會好d
不過佢手感真係好值個價

望近既建築物ok 但遠啲既變左做平面 有冇辦法搞搞佢

應該係 Terrain Level of Detail 唔夠高....
但係依個係最影響 performance 的 setting

好似已經200 ultra 你地會唔會都係咁

應該唔會咁....你 check 下你的 manual cache 係咪有問題
你可以放張圖出黎俾大家研究下

有沒有淨開氣象雷達既畫面？

一定會加mount

我冇set manual cache 淨係得 rolling cache

同問, 我連近野都平面, 但我已經MANUAL CACHE 晒香港HIGH QUALITY, 總之所有BUILDING都一PAT野, 重裝埋都冇改善

見到呢個A320 MOD
default同真實差78%耗油?咁離譜

咁我試過打爆油缸 + 50% payload
飛3,000 nm真係落地時得返1%油

想問一問
前幾頁有巴打話 A320 降落佢嗌 retard 果陣 idle thrust 就會自動 disconnect auto thrust

反正係佢 retard 之前佢都係控制緊油門 (即使 disconnect AP, auto thrust 都會繼續)
咁我可唔可以喺架機沿 G/S 慢慢落緊去果陣已經將個 thrust 啪定去 idle 位置？

你咁樣做嘅話我肯定你死硬
你一啪去idle 架機即刻disconnect A/THR+ thrust idle
你好快就會躂落地

揸巴士嘅原理係佢唔叫你搞就唔好搞

即係我應該係聽到 retard 果吓啪 idle 定係 retard 前已經要 idle?

一般情況下係鼓勵beginner聽到retard先idle
熟練嘅話就可以30ft啪idle

一啪去idle就disconnect A/THR+ Engine idle
咁你個speed會wipe off得好快(due to flaps+gear)
Touchdown個吓條尾龍骨應該唔洗要

噚晚去多倫多飛夜機，發現可以睇星。對過星圖，除咗個月，其他都幾真。

另外，飛普通機仔，試過幾次飛飛下忽然部G1000停機，已經幾次，攪到要靠聲和目視飛。

最近一次尋晚，起飛前冇咗，restart有番，唉。

咩事 Honeycomb 個throttle 都俾人搶哂

想問吓點解我轉idle部機唔識disconnect a/the? 係唔係bug嚟？

有次轉咗idle之後flare得太多，佢就以為我就嚟stall，自動開TOGA thrust焗住go around

係
正常thrust lever去到idle= disconnect A/THR

不過通常去到idle之後會㩒一㩒throttle粒紅色制 去ensure disconnected

佢會唔會sense唔到你pull back咗

我飛咁多次都唔會自動熄

嗰次係我float遠咗啲，所以個速度都偏低

原裝機

你係用selected speed去land?
如果用selected speed landing既話要人手disconnect A/THR (by pressing the red button, A/THR button or pull idle)

如果唔係既話就算flaring, A/THR system會繼續幫你keep power maintain selected speed

唔係啊，我用managed俾佢跟電腦個vapp，但係佢有時唔知點解會keep唔到個速度

其實係....

你可以hand fly到萬幾二萬先開

landing嗰陣stable咗都可以熄

諗緊換唔換新電腦玩呢隻game
想問下個fmc用唔用到LNAV VNAV?
同埋遲d會唔會加唔同機 eg 777?

除非你唔入rvsm airspace

It's recommended that you should read "Flight Simulator" at your leisure. It's a wonderful guide to the game 🎮written by Margaret Aguilera, Tiera Bernstein, Leonard Dion, Joseph Skovbye, Zooey Aguilera, Christina Deschanel, Dua Gordon-Levitt, Selena Lipa, Margot Gomez, Celine Robbie, Susanna Ferguson, Avril DiCaprio, Leonardo Lavigne and Christina da Vinci.

輕度新手玩家，純粹想睇下風景

係咪插手制落去基本上都可以好容易玩

玩到好似GTA咁？

同埋有冇教學用PS4手制點樣set

會唔會太高開始flare然後activate 左alpha floor?

關左飛機會損毀
之後點玩都得啦

搵唔到，有無link?

巴打你整到未？我試多幾次login in login out屌左佢幾野之後又出返25架機比我

今日一開就有但我咩都冇做過

條假膠出曬名on9 唔使理

大佬們，我仲卡左係”welcome, set your experience “果到

關防火牆
以管理員開啟
Del lastest file
Reinstall
Display driver update

呢啲都試過哂，仲有冇計？

中文windows?

對，要轉英文？

yes

仲係唔得灰鳩

我亂鳩咁㩒，唔知點解得左

好似按esc

我係load完checking for updates幾秒之後, 就得番咁樣
禁咩制都冇用

320個cost index好似無用? FL350點都係飛 0.782 Mach

除咗flightplan 其餘都廢

有冇人一齊去濟州追風
40幾knots風

225/3 bug

除咗225/3kts之外，佢visibility都同現實差好遠。明明live wx vv001 FG，入到game8千尺就見到跑道

點解我HIGH SETTING個香港都咁架

次次都要飛europe先有風

飛緊歐洲有5x kts tailwind

$10試玩係咁

巴打，我係4百幾蚊standard版黎ga有冇大佬救救我

想買LOGITECH X56,其實係咪唔洗買RUDDER腳踏? 手都可以控曬?
真心想知
點解腳踏好似無人講

今日飛過又係中風bug

搞咩

discord啲人話風bug fix咗，聽日先試下

steam版 patch又遲過人

飛vhhh egll聽日起身睇吓有冇crash先

今晚落黃金望下，隻T.Flight Hotas 4炒到1099，係咪on9

100ft 樓下唔會

唔接受你個人回答呢一個答案

過左FAF 仲 select 咁個GS mini 咪無用？

係
GS mini只係會係managed speed出現

A330份training manual係建議用managed speed approach (藍色highlight個句)

但係landing 唔係都要用 Managed speed?

正常差唔多全部時間都用managed speed land
但唔會話用selected land唔到

但係點解要用 select 去land

真實中可能會有failure
例如個flap卡住咗 但個slats郁到

但sim就應該冇理由用selected去land

SEL VFE Next -5 kts , A/THR off

試完，冇fix到

連唔到black shark ai server
連線個位睇咩問題。 試吓美國紐約出唔出到建築物 bing map 建模。

其實佢呢個update唔覺有咩大debug or Performance improvement
Lag繼續lag, low Fps繼續low fps
天氣冇改 制冇整多
Fuel flow bug
747 繼續hold唔到flight level

有無辦法將flight instrument 擺落另一個mon?

想問吓嗰條細細哋嘅白色線有咩用？

同埋有冇人patch之後降落無taxi ribbon?

去到嗰個為爬升到你指定嘅高度

唔該巴打，咁default機又有bug
影嗰陣離selected altitude只係差1000ft

點set指定高度，隻game好深奧，教學又咁短

Microsoft store更新無反應

想部機飛你/ATC指定嘅高度就較完高度撳set selected altitude

如果想部機跟電腦嘅高度就撳 managed altitude ， managed mode會見到高度側邊會有粒點 eg. 39000•

selected/managed喺同一粒制上面

更新完 320NX project即刻廢咗

[member[/member]

電腦幫你計嘅TOD

但係唔識descend

點解個箭咀唔完整

你唔扭高度佢點會descend

飛緊個star想轉另一個star 次次一係mcdu入完就原地轉圈係咩事

收油

買左standard版 想買premium upgrade 都要700幾咁貴?

幾時先fix ils approach左右係咁搖

巴打，我見我係connect south asia server, 定係再有第二個位check有冇連去black shark ai

唔係咁值其實
我直買premium deluxe 都有D後悔
D 機場未去到我心目中payware嘅質素

拉下spoiler

Btw, 岩岩試左new york有3D building, 但其他國家乜柒都冇dklm

你跌得太快

睇完人哋差唔多成個鐘嘅教學片
終於揸到部A320成功起飛同用ILS land到
超級新手表示好大成功感

fsx轉過嚟都幾日先搞得掂架320 好正

Share link

同求
youtube果啲完全聽唔明

求片

發生咗d咩事？

320 個頭！爆地球！

logetic 3D pro 炒價$400
係咪已經算平

痴線
我果時買仲要229有得再平十蚊

頭先上網學ILS
之後見佢要set個NAV1既數字
我想問咁其他機場唔同既跑道我點知係幾多？
我無佢張圖睇

可以俾錢訂chart例如 navigraph或者上網搵
我就俾錢訂 有埋flight plan, live location 係ipad 睇

你個嘢壞撚咗呀Asobo

識依句的人到底幾多歲.....

正價係220

痴線 貴到

阿叔

有冇人直上honeycomb
你地邊到買

一feel到有人掃即刻係hktvmall買

未試過用民航機成功咁控制

你有冇用joystick？

無

keyboard玩唔到 買枝平joystick試下手感先

⋯ 四百豬

有冇人依家connect 唔到server
我見server show 緊automatic 但係都連唔到線
睇唔到自己個landing challenge 排名

我用xbox手制玩都好正
遲入坑 買唔到joystick用住先

之前講過 server maintenance

唔好買唔值 ，T16000M 都係 $550
精準好多，用咗專利磁力技術

起碼耐左唔會係度跳
又要set大個deadzone
越跳越勁越set越大

T16000M 係咩即係 Airbus 果枝但係無左 Airbus logo?

個樣真係近乎一樣咁滯

呢支棍出咗好耐. . 好似 6,7年前已經有. 大J 買咗呢套.
AIRBUS 果支, 功能技術一樣. 冇大改進, 改個樣, 食老本.
主要係賣 AIRBUS 其他配件.
譚文豪 蘋果直播玩果支, 話控制唔精準, 係 Logitech Extreme 3D Pro , 又係出咗好耐, 可能冇乜市場, 冇去研發家用新款

有無人玩過F/A 18
郁啲就overstress on99

用緊支 saitek st290 十幾年仲好好用緊 手感好過Extreme 3D Pro好多
不過好似已經冇得賣

Logitech買完Saitek就陰乾咗佢
冇乜再出新産品
反而由Saitek走出嚟嘅員工開嘅Honeycomb就成日都有驚喜

a320nx出左 0.2.0

終於用到

dllm Microsoft
我終於解決左download 不停自loop問題
原來用vpn就搞掂
垃圾server

patch 2九月內出，終於會fix game入面啲bugs

垃圾Microsoft 點會冇bugs

I mean佢嚟緊唔會淨係搞download speed嗰啲嘢

bugfix=bug creation

最新update話會fix download問題
問題依舊 態度照舊

ching係唔係睇咗patch 1
下個fix係 "in-sim"嘢

我意思係佢話已經fix左download issue
其實download issue依舊存在

仲未整好屌

唔好意思 請問係咪無中文板？

揸飛機點會有中文

M$：今次我fix左一個bug，不過就送多5個bug俾你

patch完第一程機engine都未開就crash咗

利申：以前無crash過

個中文版淨係譯咗幾句
根本唔用得

DA40NG 寫900幾range 但係點解我香港飛台北一半都未到就冇晒油

headwind太勁？
全程full power唔記得收油？

飛得太低？
or冇入滿油？
利申 只有fsx經驗

起飛果陣係5同10中間 係咪仲有得再入滿啲

應該唔係head wind
升到9000ft 轉60% throttle

5同10中間真係未必夠油
左右兩個fuel tank夾埋都係得15GAL, 57L
DA40一個鐘燒20L左右(in cruz)

我明了 起飛之前要call fuel truck

fuel truck好似得個樣
要用quick menu嗰粒制去改變油量

重有無 lean 部機？

有冇巴打知點樣skip 過程? 剩係識r 加快時間
想練下landing

飛pattern

想問autopilot set左speed 點解隻game成日都hold唔住個speed？要成暐人手加減throttle

Travel to 揀approach

飛circuit攞嚟練技術真係一流

點解320成日set好左個vs+- 例如set左+2000 hold左一陣同我爆左上去5000幾既

唔識landing，flaps有咩用

增加升力同阻力

有冇tg group

FPS 好低
己update

Rtx 2080 max-q
己update

試左

Bug黎，尋日做loc approach久唔久就要人手pull個v/s

邊架機？

$550 係得支棍定成套？

上網睇千3 起跳係炒價？

A320

rctp d路行緊越野路

邊度有Logitech x56或者 pro yoke買？

549支棍，上網見仲有貨
如果Logitech都四百，咁一定買thrustmaster

淨係棍夠唔夠玩

Thrust lever有冇set 喺climb detent？

cruise有無得set兩倍速四倍速咁？
唔想係travel to一野去到approach

得左throttle要set做climb，之前用左full throttle

有個問題，simbrief整左flight plan叫我用某一個runway takeoff, 咁我入晒mcdu, 但之後ATC叫我用另一條runway ， 咁係咪要重新set過mcdu?

現實會唔會發生呢種情況？

另外想問有無discord or Tg 群？新手有d問題想問

plan路線果度gen完條路線出黎(多數拉直線)
想加減d waypoint 但條路線成日唔跟先後次序亂哂

當然會發生，跑道係隨時可以轉

有無得SET架機飛飛下有故障

你手動熄哂2個engine佢

各位 ching 有冇試過一touchdown 架機就失控
個rudder 係咁郁 有ching兄知道咩事
Setting問題定係我戇鳩

想問下呢部玩唔玩到flight sim

1080P全low可以一戰
不過最好唔好用laptop玩啦

無計 laptop番學用
無錢砌多部desktop

風bug係唔係無得攪

轉ser

係唔係要慢慢試邊個得？
我本身轉左去美國

睇返前面啲人都係話一係歐洲一係美國

有時得，有時唔得

有冇人知道747 飛飛下個throttle 鎖死左控制唔倒點處理，加唔倒又減唔倒速度

一支棍 550
套餐 一支棍, 一油門 , $1200 . 大 J 拍咗片 買咗

頭先SSP行左轉， 得D 炒價有貨

係囉， 又無得手動排次序

佢atc真係好廢 明明已經飛到就land 幾先叫我係2萬fleet一下落到3000

所以最好就留意返 arrival chart, 通常會話你知邊個位要飛到幾高

之後就睇住自己位置，預先同 ATC 講 descend

去 Flightradar24 睇返現實中嘅飛機同你飛同一條路線果陣係邊個位開始 descend 都係方法

問題係我唔係次次都飛返vhhh嘛 其他機場都係自己預翻個range算

其他機場都有 arrival chart 架喎

全部機場都吹 270@04kt

推

頭先land 07L
去到guava 仲有10000ft
然後hold住10000ft 到LIMES先一野叫我落2500ft到LIMES之前偷雞落少少仲叫我上返去

唔明點解十幾年後仲有人用佢個傻鳩default ATC

有add on?

IVAO

全真人ATC服務

Ivao要全程座係電腦前。。。。我唔得

現實會發生

唔洗重新由頭set過
去FPLN個版改返條active RWY同揀返correspond SID就得

Rest of the route唔會變

飛一個鐘左右的地方

Thanks
咁approach 通常contact左ATC知邊條runway先，定係FPLN 入左destination, arrival 先？

我習慣去到 approach stage 唔會理 ATC 叫我上落
照跟 chart 飛

你唔跟佢佢都吹你唔脹，去到啱位數佢一樣會 pass 你俾 Tower

個人習慣係會入expected RWY & STARS
如果有變動先再改

係你descent前會係ATIS攞到active RWY
之後再match返mcdu就得了

有冇人747起左飛之後引擎鎖死左之後控制唔倒速度…

其實mcdu唔係計好左會降到2700再降到1600咩？點解autoplilot成日唔識降ALT, 臨降落都仲同我hold ALT

呢樣好過以前
以前fsx死都叫你climb返上去 land咗都照叫你climb

講起 expected STAR
我發現如果你無係 flight plan 入埋 STAR 同邊條跑道 ILS
ATC 係唔會 offer 你用 ILS, 只會叫你落 Visual
仲要係 select another approach 都揀唔返 ILS

唔知係次次都係咁定係我唔好彩

風bug攪到好無引
點轉ser都係唔得

你都識講係計 唔代表佢真係會做
一係扭完FCU Altitude再撳
你final用ILS就APPR由佢自己搞掂

同埋speed 都係，屌佢臨landing 仲係180 knots, 已經禁左APPR都係咁

想問點樣可以step by step學玩 學揸 autopilot

之前有巴打share, 我都係跟佢學

佢計speed係on9

係咪無落 flaps?
Managed Speed 同 flaps 有關係
你落 flaps 之後 Managed speed 會減速

視乎唔同情況，落晒 flaps 之後 managed speed 應該係大約 138-150 knots

點樣可以show條Taxi路線出黎架

Assistance settings>>navigation aids>>taxi ribbon on

3D map係咁

V1 vr v2個值係咪錯的？ 78x

我有多一set CH pedal 同3d pro joystick
有無人想要

有無人land咗之後無taxi ribbon (得departure有)?

要問atc parking to gate

撳咗，但係唔出嚟

試過熄咗再開都唔得

747/787 Fmc個pause@tod其實做乜鳩
有呢個制但唔撚work
咁一開始整黎做乜

想睇相， 咩價位？

風bug 姐係點？

Youtube睇人連OnAir Airline Manager玩好過癮
但部機太廢冇癮

唔係應該降速先落flaps咩？eg 落到green dot先落flaps 1, S speed 落 flaps 2.

咁佢唔降速我點落flaps?

例如張圖咁

does it support 32:9?

Thanks

唔明點解咁多人玩鐘意機外視角飛, 明明難飛好多

Think so. Some MSFS broadcasters also use wide monitors.

13:10 開始睇
係你降落之前 Managed speed 應該係會減到去可以比你落到 flaps 1 嘅速度
落咗 flaps 1 之後 Managed speed 會減速，令到你可以落 flaps 2
落咗 flaps 2 之後 Managed speed 會再減速令到你可以落 flaps 3
如此類推，令到你可以落晒 full flaps

再者 autopilot 始終係輔助你，如果您需要落 flaps 或者減速而 Managed speed 仲未幫你去到你想要嘅速度，你就可能需要轉返去 selected speed, 唔好倒返轉頭比 autopilot 牽著你鼻子走，有時候都需要干預少少

有興趣 3d pro

1399係咪貴？

t16000m我見好多貨, warthog反而斷晒貨

landing challenge搵機場先用

永遠225@3

真正飛行係visual flight ..
只係ils, auto pilot 同打機無分別 悶

我諗佢意思係指d人用第三角機外視點去玩（好似GTA咁）
唔係指IFR/VFR

可能係因為冇replay 睇唔到自己land成點

睇風景用

challenge果度有show touchdown 果下fpm
但平時自己飛就無

明明之前嘅 FS 都有，今集無咗

c152 都有real mod

遲d會有
好似話武漢肺炎要WFH搞到人手唔夠, 又唔想延期
所以推住先, 之後繼續更新

依家發展有 xplane 共產的感覺
當 freeware 都有 payware 質素
就真係迫佢地 raise the bar 先有人買
玩家先得益

787 都有人搞緊 但係好似無乜plan
d濕鳩扼錢payware可以食屎

a320nx嗰邊問緊asobo可唔可以比3d model原型佢地改
改返正佢d戇鳩 texture mapping
同埋唔知可唔可整埋a321n

t1600m同airbus款邊隻好d

差唔多 睇你係咪巴士教徒

諗住連埋throttle一齊買, airbus果款好好j

搵唔搵到點解決

轉ser 不過唔係次次得

我係East Asia ser 次次都係咁

usa or europe

有冇人飛747個引擎飛飛下會鎖死左加唔倒速減唔倒速，之後連起落架都落唔倒係咩事

Alpha floor?

佢autopilot approach vnav 有bug
要到左decel/ activate approach mode
等佢降到200knot 唔郁
再落flap 1 佢先會降落180
再落flap 2 + gear
再flap 3
佢就會降到vapp
然後full flap

如果你未到佢manage 既speed落Flap
佢之後就唔會降速

但佢係推到100%嗰時至後就鎖死左

開live直播 有冇人想一齊飛

其實幾時先禁start approach mode?
距離or高度幾多？

如果個vnav真係work既其實應該唔洗理佢
飛到decel就自動start 或者跟atc / chart 手動控速

參考下Sop 佢話太約20nm遠就start 得

正路買Xbox pass試玩一個月先

緊係買基本版支持下算

有無人想買ch pedal 同 3d pro joystick?

如果有d要轉灣再降落，eg 台灣飛香港用07降落，咁係轉灣前開得定轉左灣後條跑道先開？

有時set 左路線降落用ap mode ,部飛機亂咁飛/唔跟路線,係咪bug？

邊度有貨？

行左兩日SSP 太子旺角都搵唔到

旺電見過喎

今日再去望望

應該都係$1799

始創game gear 有得訂$1379 不過要等到月尾

等唔切

想問飛雪山/極地 搞到icing 速度儀short左可以點做？

1799 兩件頭定三件頭

兩件

炒到咁
我買3件都係1699

岩岩見到個saitek x56 , 感覺比T16000 高階一級， 無咁似玩具， 價錢都係2300 左右

T16000.M Taobao only 499

咁你咪自己上淘寶買囉
買到假野冇人可憐你

個brand 有品牌專門店，就算美國買咪有係 MIC，why eat 抄價

開pitot/ probe heat

想問下各位 玩左一段時間 降落同埋taxi都唔知點做 有冇咩教學可以睇下？

我見其他代理都係mic..

所以我都諗住淘

logitech saitek x56, $1699..

你係咪搵深圳嗰間？

正常就係ATC同你講report established on ILS個陣㩒& <8000ft AGL

07既話我會係紅色x位㩒

用keyboard 玩好痛苦

Amazon 有 T16000M US69.99 十一月期貨 。。

好似係 3-4日就到左

支那淘即時有嘅話其實就支那淘算啦 真係等太耐

會唔會好膠好玩具/ 無阻力？

佢x56 無貨..

支棍唔會 個推進器就真係冇咩阻力...不過都唔可以要求啲咩

其實我仲考慮買T16000M 定係 airbus 。。

check out saitek x56

optimal cruising speed 係點搵出黎
我用DA40NG 上到12000呎 set 60% throttle
定係跟佢108 KIAS
定係100%
邊樣飛得遠啲 定係有其他方法搵 throttle %

呢條片有唔同stick 比較， 幾詳細。

隻game最過癮嘅地方係
我而家由日本係fl350飛緊香港
頭頂fl370有架全日空係我頭頂飛過
去返flightradar24搵得返架機

Btw 好掛住全日空啲飛機餐

你係自己揸幾個鐘飛返來？ 定auto pilot , 定快進?

隻game auto pilot mode 有問題,唔跟足路線,set ILS 降落又亂咁飛,速度,高度又時高時低亂黎

屌佢個閪.....岩岩Kaspersky話flight simulator exe有木馬 同我del撚左.......

全部靠晒autopilot同ILS
因為我放左支joystick得返個xbox controller

返貨之後應該買晒成套A10C玩

跟返POH FL120 set 60% thrust 你個cruise TAS應該係125kts (in ISA condition)
佢個108 KIAS都似樣既

理論上keep lowest drag speed會飛得最遠
但實際上keep recommended power setting就得, 如果唔係十世都未到
Power + Attitude = Performance

Thanks,想問Taxi個陣點轉灣架

用rudder

只可以用rudder,無得控制頭輪？

好似無(?)

用rudder唔夠轉

Airbus頭貨9月尾，不過冇得訂啦

有無ching而家玩緊

我淨開steam都冇咗12gb ram，起碼32gb ram

去緊LXGB

張approach chart勁複雜

我想問下 我TAXI完冇下一步...到底可以點完場...我上網又搵唔到...

熄engine，如果唔得就繼續熄其他嘢 APU fuel pumps batteries

好...我聽日再試 唉玩左幾日都唔知點玩啲掣唔知邊度撳

我i7-6700 ,display card 1060 6gb ,16gb ram 主要都係medium,都可以上ultra 玩到一陣, 之後頂唔順就開始疾

用checklist做兩三次cold and dark startup, 好快記得 （依家好多inop，得返幾粒制）

ILS/STAR?

用ILS 唔係似似都跟足路線,我係咪set 錯左？

點樣連機，set咗live ，all players。個friend香港飛我又香港飛。同一個機場唔見佢

有無巴打知點整番個atc panel出黎
有聲但無得㩒
Custom toolbar atc果行灰左

想買stick, 橫掂都係, 價錢貴少少OK, 會玩埋DCS world, 心目中睇中X56 同 TM warthog.
X56最多人講QC問題, 同埋個手枕冇得好似X52校高低, 不過warthog 支stick 又冇得twist, 而我唔想再加rudder, 如果玩FS同DCS, 影響大唔大, 有冇其他方法可以取代? 係唔係taxing先有用? 我見有啲人講如果唔係螺旋槳同直升機問題不大?

rudder 其實唔貴 landing嗰陣都成日用
冇嘅話又好似差咁啲

我覺得 TM warthog 正好多
至多買隻平少少 thrustmaster 膠 rudder $899

得果幾粒制30秒可以教完

其實rudder 唔係錢問題, 係冇咩位同唔想又多一舊野, 因為已經有set G29 軚盤同pedal. 我都係想買TM warthog多啲, 但冇twsit又唔加想加rudder唔知大唔大問題.

無 rudder 對飛行影響好大

如果有廠出無線rudder就好

係超多inop

留名
等xbox出我就會玩

粒u 30-40%
Gpu 40-50%

得20-30 FPS 係咩玩法

隻驚一玩就中毒

係yoho 買Thrustmaster T-16000M
等左兩個禮拜都未有貨

啱啱down落嚟試咗 幾好用

唔support我部gay

咁睇黎都係要X56

Takeoff 之後幾耐先要reset 個 flap?

GA就200~300ft
Airliner 個速度條bar會有marking同你講

Sorry 咩係 GA

個marking 係咪個equal signage

GA係general aviation
姐係小型飛機

唔係

唔該巴打

ram? 散熱？

感覺俾人mon住好奇怪

有冇巴打用過下面ge passenger add-on?

有冇巴打玩Mods ？

架747個Vertical speed個bug幾時先整好，成個feature壞左，降整變升速🤷

Airbus 320成日唔識descend, 要手動descend, 想問應該幾時開始descend?

同埋altitude 較幾多？

Thx

依個乘客add on 都幾正

我用飛機mod

試下呢個得唔得
我試完有d用

試下依個mod

有次揸A320打算VHHH飛去RCTP, takeoff 咗冇耐見到有另一個玩家揸747 takeoff緊，我就轉飛過去佢上面撩佢，之後佢又好配合同我玩咗陣民航機dogfight

最後兩部機都overstressed

ND同MCDU應該有show Top of Descent (T/D)
去到嗰度 扭完FCU Altitude再撳落去

高度就睇ATC指示

香港太少人玩
肯整mod嘅更少

一野轟落去

我入左條flight route落mcdu但佢無出TD呢個waypoint 既？

同埋我熄左所有assist, ATC全程都無比過高度我
淨係得request flight following 同 request approach定landing比我揀

真機師

有無揀STAR

呢啲options好似係你用緊VFR, 無request IFR flight plan?

home cockpit咋

舊野真架？

邊度有呢舊野賣？

我跟simbrief入架，點request IFR flight plan?

邊度揀架

Support FS2020?

你係import flight plan定係逐個waypoint入？

F-PLN -> DEST -> ARRIVAL

MCDU逐個waypoint入，開game果陣淨係揀departure airport

init page入咗起點目的地，ATC撳clearance再request IFR clearance for instrument flight plan

有無Xbox 版？

我有wo, 上星期幫朋友 買$1800

要software support先得
Prosim好似得咗

唔好撚用，垃圾嚟

留明等二手區放

Auto pilot 可能係指747

另外 cpu performance 個到可能係指limited by mainthread 令到出現低gpu usage 同時低FPS

呢個patch 可能係指24/9 既update

臭你又奶

ATC同左你講cleat to intercept/clear ILS approach先可以activate

得request taxi，之後就去到跑道等起飛，都無request IFR clearance for instrument flight plan揀嘅

想問下現實嘅airbus MCDU可唔可以direct去ILS approach中間嗰啲waypoints定係要人手較heading?

eg 經ABBEY去VHHH ILS25R approach direct to River，依家game入面淨係俾direct TD或者VHHH

你ATC有無去返clearance? 一入完init from/to就會彈request IFR...

可以 好明顯佢個database冇trans

如果world map度揀IFR咁ATC就有IFR clearance
如果一開始無揀目的地，入到game先入mcdu，咁就無IFR clearance

我world map VFR都有IFR clearance

睇上面張圖應該有排先會fix

你寄望啲人自己整mod好過

我就寄望快啲有廠商出飛機

等 Aerosoft 同 PMDG 出

777&350

作為 350 粉絲，我最想要 350, 其次 330

777係鐘意個engine

整體一定係airbus最正搭過兩次350返唔到轉頭，依加好掛住佢

就快爆post 宣傳吓

模擬飛行集中討論區(30) MSFS is a joke

如果講搭我反而鍾意 380, 真係好靜
大大隻又夠定

而搭 777 就... 算把啦
特別係 77W, 個 engine 嘈到

777飛兩三個鐘感受下就好，長途不了

380到依家都未坐過，撞唔啱時間

想問有冇買standard之後down deluxe版？

屌又黎a320 落地前bank左邊自炒
dllm m$幾時先肯fix

終於出真係fix bug 嘅update

380上層真係好撚靜
有間bar仲可以比我行黎行去
波音去到787我坐到最前都好撚嘈
隻窗一開始覺得好玩，之後就覺得變色仲衰

隻窗黑晒都隔唔倒熱
熱撚到我

可能你rudder條axis歪左

wind bug再瞬間變65kts 差d炒

長榮機長

試左landing
前面有架機未clear of active
要go around
但係個flight plan ils完無missed approach route
佢個atc又無啦啦assign第二個approach 比你
都幾on9

ATC是on9的

一係跟chart飛，一係自己兜返去landing嗰條路線

裝左fps fix , cockpit 既fps 即時多十幾, 由lag 變唔lag, 爽

邊度有貨？

link pls

用rudder pedal係咪差好遠

買都買 honeycomb 啦....quality 差太遠

如果你有 joystick 有得 twist 其實都問題不大
但你有 yoke 的話就一定要有 rudder pedal

299嗰支囉
適應緊點用, yoke望落好似手感好啲

想問下呢部機升32ram 玩FS2020可摸耳開到最高畫質

有無人訂 Monstertech 既野？
打算訂table mount, 一支運費要64歐，兩支就77歐，睇吓有無巴打share shipping cost

唔建議接火棒

係咪好多二手舊件

等3070

你急嘅可以收張二手1060玩住低配先

gpu仲出20 series
等3070啦

唔急呀，不過唔識電腦野，想買部砌好嘅唔洗煩

2070都上唔到FHD ultra 60fps啦

岩
如果佢唔patch番個fps bug
可能要3090先做到1080p 最少都60fps以上
不過到時cpu會bottleneck

10代i7/Ryzen 9以上先頂得順

3070>2080 Ti
499USD
自己諗

過埋個patch 先開始試到真正實力

事關啱啱出嗰陣好多鬼佬都講low gpu usage 同時低fps

用dev mode 睇到 “limited by mainThread” ，者係隻game 用唔盡cpu 個resources，成個performance 卡死左係cpu 到，所以出現咗一啲2070 super 2080ti 得20-30 FPS 既情況。

一google “limited by mainThread” 就一早已經大把嘢睇

我1070 Ti medium 4k 30fps
是咪正常

明顯frame drop

我覺得一次patch搞唔掂囉

屌拿星 個登錄器下載慢撚到 2mbps 一秒

我張2070s 又冇乜嘢喎 4k high setting 97% usage 30fps

Diu曬鬼

performance cpu issue fix??? 聽住先

留名等睇下次到limited by GPU/Run out of memory

Ching們有冇tg gp?

點解可以咁廢咁多bug

無愛真係唔適合玩flight sim 買返黎都仲要等一排搞一大輪先可以正常玩

其實咁多年黎都係要自己花時間落去 tweak

有好多fb group

屌那星 joystick 平嘅斷哂貨

如果好似warthog 冇得twist,又唔加rudder 仲有咩方法可以代替?

其實無...唔通你 set autoloader 用支 stick 轉咩..

Throttle 咪有個slew axis

支logitect saitek x56 到左貨，$1800, 好正

但好難用， 仲未識玩..

iMac 有可能順暢咁玩到嗎
平時開bootcamp都好lag咁

我1070ti 只係開到2k ultra 35fps
4k ultra 得20fps，一陳試下medium先

咁不如直接俾貴少少買 Airbus 果枝

Flight plan/VFR map邊個ios App 或者網最好用

我用開 skyvector....
英國 VFR 我就直情用真 chart
香港 VFR 就睇 AIP

果支都好似冇哂貨

好多都係就咁google過
過左就算
無加返 emmision
夜慢會無燈光
雖然好多default 都係咁

我都係iMac
開medium玩都接受到
不過我都等出rtx 30 series砌部機專玩flight sim

有無計過玩頂級質素要砌幾錢

FHD/2K/2K Ultra?

Same

有冇巴打玩玩下個鏡頭死都向上郁

個視角變到好似抬高頭90度咁

你control pov個野唔正
我 t16000m個 throttle都係咁
㩒一㩒無事

邊間到左？

上網訂到左

有冇咩settings係可以減低CPU負荷

打開Developer mode永遠都見到limited by main thread

bug嚟 好快會有fix

有冇人寫Q&A 日日都有人問呢幾條問題

Thanks 巴打

第一次試長途航線，用787
由EGLL ->KDFW 9hr 15mins
架機plan 油用14萬磅油，去到目的地都仲有11萬磅唔知係咩玩法
ILS app正常， 除左V/S 數值過大外都無咩問題